公務員表示熱烈支持癱瘓政府

最好日日都返半日

聽朋友分享佢嘅喜悅，我都鄧佢開心啊

半日唔夠啦
最好全日, 之後唔洗返工既後生公務員出埋黎